紅磡疑似見到南亞刀手

岩岩係漆咸道北同平治街交界
近何文田地鐵站見到一班南亞人每人拎住
堆報紙包住大刀行去紅磡方向
有機會經紅磡行去旺角

親眼目賭 冇圖 最重要大家萬事小心
香港人加油

Push

雄哥子兄兵?

PUSH

子弟

無圖你話流浮山200刀手出左黎都得架啦

流浮山刀手終於落到黎

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

Sorry! 佢地真係行過好快

同埋比人屌都要提醒下

呢個時候佢哋出嚟

with a wood with a

你覺得佢哋會唔會死

又黎

拉

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

屌做乜叫你老母出黎呀？

推

圖呀

上tg好啲

地鐵係咁封
而家先出到嚟差唔多

有刀又點？人數就一切

push

會唔會係手足

我真係冇圖

佢把野個柄係勁好揸手個d
有少少似矽膠 幾well design
有d報紙雜誌狀既野包住大刀形狀既物體

我都好希望炒車

12點前香港人唔係人咁品

幫推，依家寧可信其有

斬狗㗎

希望係手足

快d黎，e家香港人連黑警都唔驚會驚你地？

流浮山刀手終於到了

行咗3個月

有咩咁出奇，可能某高層做咗briefing，唔劈死就okay呢！

屌又係呢d打句字就當係
同埋就算真係有call得車都受左傷
架車黎到捉你點走

總知小心

打尻班蝻亞狗

萬事小心.

請善用起底功能
請善用完全封鎖

唔好落單，唔好俾機會佢落手
佢敢斬人就直接送佢上路

其實都係想叫大家留意下

幾時都要留意
但唔好fake news

白色恐怖？

相都無張，請善用起底功能

未到呀 等等啦

2303 有市民報料天文台

元朗有刀手出沒 廣傳

11點啦 灰姑娘變身魔法就無啦 屋企張床要人